午。

finish。打包不浪費

真係好憎石頭飯熱到食唔到

煲仔飯好味啲

五八 煲仔我都食唔到 好怕熱呀

弘，好像很好吃呢

飯我ok，但粥我真係唔鍾意食，一來熱，二來淡

我斜對面個老母做牙線
係到彈彈下
仆佢條街

粥我都要食濃味粥 同埋自己屋企嗰啲先食到

吹下先食

你見到我真人 就唔會想吹

今晚買一個大快活煲仔飯雪起佢
聽日帶返公司食

好味架熱naatnaat

五八你買到個煲嗎？

減肥冇機會買

好食

我接受唔到 會好忟

唔通凍冰冰先好食

減肥都要吃

不太好

唔可以食咁油

藍店

me blue c

成日打包都好浪費膠